[日本飲食] teamLab x Sagaya 銀座

有無人食過？

更多相：

家下轉左秋季menu

有鵝肝，佐賀牛，蝦蟹魚等美食

有10% service fee, total 33000yen/head
少少貴，但可以一次試咁多美食
又有light & sound effect, animation, 多重享受算係咁啦
我仲好欣賞佢上菜個器皿都有特登揀過，襯返d食物

更多詳情：

其實心思思緊想去試
但自己一個去食好西好sad
有無人有興趣一齊去？